Plusieurs règles de réécriture connues.
Notamment tirées de The Algorithmic Beauty Of Plant d'Aristid Lindenmayer et Przemysław Prusinkiewicz.

Ce sont ces règles qu'on devrait générer et modifier dans l'algorithme génétique.
